smt 6月完約想搵平價plan

最好係108個D

巴打可以聯絡我?